宜家最好用五大訴求補番血，再係咁勇武會流血不止

而家係民意逆轉既關鍵時間，用腦諗下再衝只會失敗收場，而家係和理非大愛包容再補番血既最好時間

都係個句。各有各做

分化撚，BLOCK。
和理勇武，缺一不可。
五大訴求，缺一不可。